不滿兒子遭廢老抓傷 任職地產經紀男子一拳打死7旬翁

2019.04.29 15:39
(澳門電台消息) 36歲地產經紀懷疑因不滿兒子在休憩區被另 1男童抓傷，揮拳打傷男童的 74歲外公，男童外公最終傷重不治。

司警表示，嫌疑人陪同 5歲兒子到下環街市內的休憩區玩耍，兒子期間被 1名9歲男童抓傷，因嫌疑人要與男童父母理論，男童將嫌疑人帶返自己位於打鐵斜巷的住所，同住的外公拒絕賠償並表示要報警。有人揮動右拳擊中男童外公左面面頰，男童外公送院後證實腦出血及腦水腫，延至昨日 (28日) 早上不治。

司警稱，嫌疑人承認一時氣憤犯罪，由於動機微不足道，涉嫌觸犯嚴重傷害他人身體完整性及因結果之加重，將他移交檢察院。若罪名成立，最高可被判監 20年。 (鄺惠敏 黃偉鴻)

好男人

真·一拳超人

勇武澳門男

一名5歲男童與另一名9歲男童上周六下午在下環街市休憩區玩樂時發生碰撞，5歲男童踩對方一腳，9歲男童還手抓傷對方。5歲男童在場的36歲父親得悉事件後大怒，要求聯絡9歲男童家長不果後，登門到達對方位於事發現場附近的住處興師問罪。開門的是與9歲男童一同居住的74歲外公，涉案躁父要求對方賠償，外公拒絕及表示希望報警處理事件時，涉案躁父即時大怒，當著9歲男童面前一拳重擊其外公頭部，外公隨即倒地暈倒及腦部出血。最後經鄰居發現報案送院搶救，可惜延至周日早上因傷重不治返魂乏術。

幅圖似地產狗互路多d

諗到廢老的嘴臉
好多乜都唔知就幫住自己的仆街細路
仲屈返人轉頭

又地產

黎香港做啦

HERO

真男人

「同住的外公拒絕賠償並表示要報警」
支那澳門人黎？

屌好撚驚阿一拳打撚死人

喳架
好心班老人家就練下啦
我後生果時一個打十個都完全冇問題
單憑一個細佬既家長都想傷我？
冇可能，冇可能

坐監啦
哩D躁父好危險
你個仔踩人先仲咁惡

你做乜鳩

Source?

睇#5

唔好彩，阿伯已經能源小，你仲出必殺扣埋阿伯最尾一滴能源.